7日港珠澳大橋免費通行無人講

你估廣東無隱形帶菌者？無武漢人逃離到廣東？

呢個時候免費7日 政府係咪特撚登

7日唔洗出街

過橋免費都要過關架 啫係同羅湖 落馬洲 深圳灣一樣咋嘛
擔心高鐵西九站過關check到有病都送香港醫院先啦

個牌唔係個個有

其實條橋根本免費都冇人用

驚高鐵好過

大時大節道路一向免費，雖免費都要本身有牌先可以用，本身有牌果D人，唔會放幾百在眼內！

其實流量差不多

利申：港珠澳返工

個牌得有錢佬有
要走洗鬼靠港豬澳走咩

仲有只係私家車免橋錢，但吹到好似答金巴唔駛錢咁

而家得幾多車有禁區紙入去去啫

屌你 咁咪又係死，有分別咩

解釋清楚一直都死緊
諗吓可以做咩迫佢封關好過
靠醫護罷工 啲病人都入曬黎
大愛L唔可靠